Deze man van wie ze hield, had haar voor haar geld getrouwd terwijl ze liefhad een andere vrouw, en nu durfde ze haar schuldig te verklaren aan de ergste misdaad waarvan een vrouw en een vrouw in staat kunnen zijn.
